這大約足夠為世界上所有人接種疫苗，除了這些劑量掌握在少數幾個選定的國家手中。 不要討厭疫苗遊客，討厭疫苗遊戲|Jen Kirby | 2021年2月12日|Vox 
 然後選擇選項1，輸入您的社會安全號碼的後六位數字以及您的郵政編碼。 2021納稅季:龍捲風即將來臨，Michelle Singletary, 2021年2月12日，華盛頓郵報 
 接下來，Pymetrics的系統將這50名員工的數據與從200多萬人中隨機抽取的1萬多人的遊戲數據進行比較。 審計員正在測試招聘算法的偏見，但沒有簡單的解決辦法 
 所有的參與者所要做的就是選擇他們要問談話對象的問題——同樣是從按敏感度排序的問題池中選擇的。 我能問你一個非常私人的問題嗎? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼經濟學 
 根據外面的溫度，選擇三個級別中的一個來調節溫度，分別是華氏5度、32度和50度。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 它所需要的只是多一個“管道”來選擇和傳輸關鍵信息。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 你甚至可以在特定的商店裡買到他們的麥片牛奶。 大衛·萊維斯利| 2014年12月14日|每日野獸 
 其次，我們已經使用分選來選擇一個重要的審議機構，即審判陪審團。 是時候試試隨機代表了嗎? Michael Schulson | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 直到最近，出版還是少數人才能享受到的樂趣。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 羅克是眾議院常設情報特別委員會的工作人員，主要負責國安局的監督工作。 速讀:詹姆斯·瑞森控訴反恐戰爭代價高昂的愚蠢|威廉·奧康納| 2014年10月14日|每日野獸 
 我不太在意你如何審查或選擇學生的閱讀、談話和思考。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 在所給的方法中，醫生應該選擇最符合自己需要的方法。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 有關電話費的新提案預計將在特別委員會報告後立即提出。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 這裡沒有必要為他們所有的音調列出一個表格; 我們選擇兩個最有用的。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 那麼，既然人既沒有創造也沒有選擇他的選擇力量，那麼，如果這種力量選擇了邪惡，人就不應受到責備。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德